［塔羅初學者交流］有冇人想做塔羅sp？!

唔好意思呃咗你地
塔羅新手想練習儲多啲經驗！但係自己練習嘅時候又唔知道自己啱定唔啱，所以想招收study partner 🙆🏻‍♀️可以互相抽牌解牌，分享吓大家嘅諗法。希望交流一下心得。有興趣嘅話可以留低TG🤣

想問下塔羅牌占出嚟嘅結果係預告個結局畀你知 定只係一個提示？

例如我占卜到跑步比賽會包尾
咁我提前去練習改變個結果
定還是就算我練到幾勁最後都會發生一D事令到我包尾

根據我老師教我啦，塔羅牌得出嚟嘅結果係如果你咩都唔做正常情況下就會得出嘅結果。但係當你占卜完之後係可以透過人為因素去改變嘅。因此有唔少塔羅嘅牌陣都會提供解決嘅建議所以對於同一條題目可能一個月後你作出一啲改變之後，占卜嘅結果又會唔一樣啦

以下係我玩塔羅嘅認知

占卜從來唔係預知未來，而係點樣improve+嘗試改變自己唔想嘅嘢

塔羅占出嚟嘅係你如果都係咁嘅心態咁去行，就會出現嚟個結局，所以占卜可以比到advice你，點樣可以嘗試改變結局/改進自己，同改善件事

塔羅占卜可以知道當下情況，當下問題，未來結果，advice去改變，所以占卜好難真係可以靠一張牌就知道，因為每張牌都有自己想同你講嘅嘢。通常建議抽起碼3張，個人都建議你可以google下唔同tarot spread，會易睇好多

好講返正題

有d人占完唔想跑第尾，就根據d牌嘅advice嚟改進自己，例如真係跑步本身要多練習，自己心態要改變等等（嚟d都可以係advice牌見到）佢就可以改變本來嘅結果。所以抽advice牌真係好重要！！！

但如果占完唔聽advice/唔跟advice牌叫要點改善/改善錯地方，佢就會跑第尾了

所以占卜係個提示，唔係預知未來

推 推 推 可以tg我啊 ！

開三隻牌嘅牌陣 戴定頭盔先，唔介意係新手嘅就嚟啦

推 推 推！ ✅ 嚟緊考埋試就可以多啲抽牌多啲練習！
預計會係 19 號打後就會多啲時間密集式咁樣練習🤭 如果唔介意嘅話可以搵我留低問題先～

我都自學緊
不過仲停留緊係好初階嘅程度 連78張卡嘅牌義都未背熟
想請教下絲打你一開始係點上手

係咪可以交流@@
自己幫自己抽牌抽咗一段時間，但少幫人解
手上有偉特牌同奧修禪卡